係咪唔記得BE WATER 啦?

係咪唔記得BE WATER 啦?

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

Be Water

聽日呀！冇人講呀 機場見

呢度啲人最鍾意講話交畀前線決定

所謂前線從來都無認同過尼樣野
佢地只會識同磨爛席先叫抗爭